求救，小弟好想搵返套動畫個名

套動畫大概十五年前以上， 內容係 關於一班識用魔法既法師，同一條黑色既龍， 師父比佢徒弟出賣 唔知用咩魔法將佢師父同條龍交換左身份，我印象中係得咁多， 唔知大家會唔會知?

好似係白雪公主

好似係真情

好似係西遊記動畫版